[食物鏈頂端] IU首爾演唱會12200席2秒鐘售完

IU首爾蠶室室內體育館演唱公開售票 2秒鐘不到共12200席完售 韓飯稍微慢零點幾秒點進去就顯示等待買票的有一萬多名

「IU 演唱會」登上naver實時熱搜前十

IU是2009年以來唯一一個單場開6000席以上的女solo

其實最可怕的是連地區城市釜山和光州都是單場6000席以上並都全部秒售罄。。

韓飯已經在擔心IU明年的演唱會了

搶到
樓主買到未

等緊11月25

明天十週年

年 自膠

一名北韓組織的執行董事會成員談到了韓流在北韓傳開，他表示：「北韓現在最受歡迎、最多人想看的是，現在(北韓) 每個人都知道誰是 IU。」

IU首爾演唱會韓網上有70萬韓元求一張票的 官方售價的近7倍。。

有冇名人買

me

My wife

等緊24 25號